新手求解

短鏡同長鏡分別
新手用邊樣好？影風景
有冇牌子介紹？

嗯

屌你

長鏡影遠野 短鏡影近野

影風景的話
我建議你買Hasselblad H6D

日落果陣太陽有幾遠呢

Thx